{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47853&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평여행"
    },
    "text": "ペンションは都心から遠く離れて自然の中に位置しています。 ここではお休みとヒーリングができます。ペンションの前には美しい渓谷が広がっており、水遊びや散歩を楽しむことができます。 一軒家タイプの客室を提供しており、プライベートな空間を楽しむことができます。 周辺にはヨンソ滝、ブンミョンジ渓谷、スドク山などの観光名所があるので、観光にも最適です。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 バーベキューが楽しめる施設もありますし、バーベキュー用の炭やグリルをご利用いただけます。 ただし、バーベキュー施設は状況によってはご利用いただけない場合がございます。入室人数の超過や保護者のいない未成年者のご利用は不可能であり、ペットの出入りも制限されます。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの立地はどのような場所ですか？",
            "answer": "ペンションは都心から遠く離れて自然の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前に広がる渓谷で何が楽しめますか？",
            "answer": "ペンションの前には美しい渓谷が広がっており、水遊びや散歩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "一軒家タイプの客室を提供しており、プライベートな空間を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはヨンソ滝、ブンミョンジ渓谷、スドク山などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューが楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューが楽しめる施設があります。バーベキュー用の炭やグリルをご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合もございます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限や未成年者の利用について教えてください。",
            "answer": "入室人数の超過や保護者のいない未成年者のご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは制限されております。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のルールについて教えてください。",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 442
    }
}